男仔話想一齊去鬼屋玩

無聊講開佢話想去一齊去鬼屋
我話我好怕呢d
佢話「唔緊要我會保護你」但佢明明唔係個種會亂講野咁flirty既人

佢呢句說話令我好在意

唔好上當 佢只係想呃撚含

Gay會難得

佢flirty你唔知

咪想溝你lo